
                      película muy bien hecha de principio a final, te hace ver como puede cambiar la vida en segundos de estar en el paraíso a estar en una de las peores catástrofes de la historia. Te trasporta para que veas la angustia que paso esa pobre gente.
        
            